前線手捉，如果見到病毒 高溫殺菌。就算落地獄都要做

你唔係想呢世咁快玩完掛

「緊急」香港人絕不能被種族清洗！罷工上街封關！